香港仲有無Everlast休閒衫賣？

記得十年前運動家有，也有專門店，但依家好似消失曬，上amazon亦搵吾到多款....會吾會某d好鋪頭會入貨呢？

吾你老母

唔唔唔唔唔：）

上sportsdirect買啦 平到

休你老母個閒。

Kmart